---
date: '2012-07-22 15:47:08'
moinmoin_path: /Index(2f)Vergangene(20)Veranstaltungen(2f)2012(2d)07(2d)21(20)10(2d)Jahresfeier/revisions/00000001
title: 2012-07-21 10-Jahresfeier
---
Die 10-Jahresfeier war ein voller Erfolg.

Es gab' eine Grillerei mit freier CC-Musik. Insgesamt waren 16 Personen anwesend und gefeiert wurde bis Sonntag Frueh ca. 2:30!
